7警關嘉豪：曾健超大部分傷勢是由拘捕警員或其他警員造成

第六被告關嘉豪的代表大狀林芷瑩指，曾健超大部分傷勢是由拘捕警員或其他不知名警員造成，而曾健超是否暗角片中受襲者亦成疑。辯方明日(7日)繼續陳詞，但法官已初步定於明年1月6日裁決。

要等到出年先判
跟手佢地上訴 跟住再到終審法院
有排先坐得

割蓆？

一話Dq反對派議員好似有特快手續咁